const spaceData = [
  {
    question: 'Какая планета самая большая в Солнечной системе?',
    correct: 'Юпитер',
    options: ['Юпитер', 'Сатурн', 'Нептун', 'Земля'],
  },
  {
    question: 'Сколько спутников у Марса?',
    correct: '2',
    options: ['2', '1', '4', '0'],
  },
  {
    question: 'Как называется первый спутник Земли?',
    correct: 'Спутник-1',
    options: ['Спутник-1', 'Восток-1', 'Аполлон-11', 'Гагарин'],
  },
  {
    question: 'Как называется самый большой вулкан на Марсе?',
    correct: 'Олимп',
    options: ['Олимп', 'Эверест', 'Везувий', 'Гавайи'],
  },
  {
    question: 'Как называется самая близкая к Земле звезда?',
    correct: 'Солнце',
    options: ['Солнце', 'Проксима Центавра', 'Сириус', 'Вега'],
  },
  {
    question: 'Кто первый человек, полетевший в космос?',
    correct: 'Юрий Гагарин',
    options: ['Юрий Гагарин', 'Нил Армстронг', 'Алексей Леонов', 'Валентина Терешкова'],
  },
  {
    question: 'Какая планета известна как "Красная планета"?',
    correct: 'Марс',
    options: ['Марс', 'Венера', 'Юпитер', 'Меркурий'],
  },
  {
    question: 'Как называется орбитальная станция, которая находится вокруг Земли?',
    correct: 'МКС',
    options: ['МКС', 'Хаббл', 'Аполлон', 'Спутник'],
  },
  {
    question: 'Сколько планет в Солнечной системе?',
    correct: '8',
    options: ['8', '9', '7', '10'],
  },
  {
    question: 'Какая планета самая горячая?',
    correct: 'Венера',
    options: ['Венера', 'Меркурий', 'Марс', 'Юпитер'],
  },
];

export default spaceData;
